[有圖/慎入] 隻肉臂唔知俾咩咬完生左粒lin出黎

前排去左北海道唔知俾咩咬到
幾個禮拜都唔散，愈發愈大，有冇人知係咩黎?

rip

睇醫生啦問

睇醫生啦

有埋乳雲添喎

有無遺言？

睇醫生啦

比蜂針黎？

絲打靚手喎

你估你去睇醫生快啲好 定係上連登開post快啲好呢？

絲打影埋樣ok?

守宮砂

但唔痛 爭係痕
粒野仲大過我自己原本果兩粒

絲打有3粒LIN玩

Bam

唔睇醫生準備斬手

Lin餅

對高登神醫有信心，搵到方法搞得掂我自貼又點話

Lyme disease bullseye rash, RIP

唔得wo.. 戴番個bra 穩陣啲wo

寄生獸

扯左

萊姆病

病因
由蜱傳播的Burgdorferi疏螺旋體為病原體。

病徵
1、皮膚病變：常為首發症狀，特徵性表現為慢性遊走性紅斑，初起為紅色斑疹或丘疹，逐漸擴大成環殂損害。一般出現在蜱叮咬後3—32天，好發於軀幹、大腿、腹股溝、腋下等處。
2、神經系統病變：約見於15%的患者，與皮疹同時或消退後1—6周出現。表現為腦膜炎、腦神經炎、舞蹈症、小腦共濟失調，出現腦膜刺激征、昏迷、面癱或三叉神經痛等。
3、心臟病變：見於8%左右的患者，常於皮損出現3周後發生房室傳導阻滯、心肌炎、心包炎或全心炎等。
4、關節病變：約見於60%的患者，多累及大關節，尤其是膝關節，反覆發作腫脹、疼痛，10%的患者可轉變為慢性關節炎。
5、其他症狀：發熱、乏力、肌痛、噁心、嘔吐、結膜炎、虹膜炎、淋巴結及陰莖腫大等。

RIP

下世小心啲系列

絲打

一日未死都要上連登問左先系列

比蠓咬完都試過咁
死唔去嘅話過一排應該淡返

俾你當士啤奶之黎用
放心去踢波啦

睇醫生啦
你估連登有神醫咩

又一隻唔知博乜既臭西

屌

樓主約個時間 揾個巴打幫你啜左無事

日本腦炎

北海道

截肢保命

下世系列

都似似地，唔該晒先
我搵個醫生睇下係咪真係咁大件事
btw 陰莖冇腫大。

我係薰衣草港女

On9依家興自爆？

Lm 等自貼

可以揀定棺材

唔好貼我IG, OK?

絲打我幫你奶番好佢

lm

留名

Lyme disease, 快d去睇醫生，早期病徵的話 食抗生素就無事，越遲處理越麻煩，最嚴重會死，唔係嚇你

你男朋友就開心 有3粒lin玩

Pmed

唔好以為粒lin生錯位就唔洗ban

一雙肉臂千人枕

蜘蛛寶寶

應該係蜱，北海道好多

rip樓主

好pink

大lin餅

有特異功能記得上黎講聲

同事

影多d
除左褲

我估 蜘蛛 蟲

新工返成點?

生得幾靚,熟左就冇事架喇

可唔可以貼原本個兩粒同依粒做個比較？

絲打d腳趾一定好靚

女喎 想屌

留名 你塊紅色野係咪硬硬地

死硬

毒蚊

快看醫生

留名等自貼

無事嘅 下世小心d

水都冇上過，可能RIP左

多粒lin

未放工啊，陣間去睇架啦

我唔想有痢啊

lm睇結局

rip 諗定去邊間大酒店未？

一定好靚女

Lyme disease

屌 成粒lin頭咁 可唔可以啜？

下世小心

絲打88

絲打rip

我岩岩好翻 我係茶d蚊油先好翻架 你去藥房搵下

男人老狗留咁長頭髮

身體有過敏反應要食藥

高級借刀

放心 冇事架 唔好R佢

好粉紅呀你粒lin

我陰莖腫大左，點算

下世好好做人啦

粉紅色乳頭 可預不可求

買定人壽

Lin 頭蟲咬到，解救方法：畀七七四十九個男人啜啖個lin頭就會好番

俾番我呀

睇左個黃綠醫生 淨係話發炎叫我食藥
可能會甩皮

樓豬睇醫生果陣
記得講你有懷疑佢係lyme disease 既concern

咩藥？

樓主可以觀察多兩日 如果用左d藥都冇好d 什至愈黎愈大就再番去搵個醫生啦

自貼呢

lyme disease 無咁易中
通常要俾隻野咬住10個鍾先會傳染
同埋主要都係美國東岸多 其他地方無乜
反而擔心下日本腦炎果d就實際

btw 一發燒就快d再睇醫生 唔好拖

痴撚線

要同醫生講去過北海道

Avril Lavige都無事
不過差啲死姐

絲打唔好死呀
比我屌埋先

絲打開埋樣

好臭就真

你比左隻乳暈蚊咬左。中左乳頭病毒，中毒好深下.....

查過d無比敵就消左腫
btw睇醫生會安全d
利申: 試過

絲打盡快睇醫生，唔係嚇你，遲啲搞你好大獲，需要挖啲腐肉出黎，曾經有朋友同你一模一樣。